(非割席) 點解無人推8月3旺角, 8月4西區?

我知8月5重要, 但8月3, 8月4都要人!!!!!!!

push

自推

pushhhh

Push

推呀, 兩日遊行都好重要

推

幫手推啦

人呢

PUSH

光復香港 時代革命

幫手推其他旺角post

聽日旺角無人講？ 推上熱門!!!

屌你老母，成個熱門一個旺角遊行post都冇？做乜撚野

係咪冇人知旺角星期六好大件事？

啱㗎啦，遊完兩日再去返自己區罷工集會和平息

遍地開花